[情境題] 以後成世無得揸波換有3億

死都制
傻撚左咩

唔使死嘅
溝個小學生咪得

老鼠安係咪揀左3億反悔比天收

冇得揸，但可以摸，可以挨
又唔係冇閪屌

無得揸波啫 仲有大把野玩

呢位巴打就心水清

我得
瘋狂奶粒的